想問下侮辱習近平點樣辱華？

又唔係侮辱劉德華

屌你老母又唔係屌你

你老母係小熊維尼

反共反上腦?

啲支那狗都on9

人地係皇帝丫嘛

Xi Jinping： I am chi-na

點解侮辱習近平同共產黨就等於辱華？

Xidada就是中國

點解習xx似小熊維尼,小熊維尼就要被封殺?
小熊維尼同間公司幾撚無辜。

辱華呢樣野只係以子之矛攻子之盾，佢地就算周地屙屎，你屌佢，佢都會話你辱華

搵唔到POINT屌你咪屈你辱華囉

末代狗皇帝 個個以為自己係帶刀侍衛
實際係男盜女娼既一班賤種

大陸閪文化 偷呃擄騙搶
口技世界第一 東莞三十六式
問做雞 誰與爭峰
論外交 有睇周星馳都知啦 嘴炮呀！
屋企煮飯引致霧霾 仲可以防激光
有毒氣體對人體無害
除左騙子咩都假
紙皮豬肉包，頭髮豉油，地溝油，黑心蛋，豬瘟腸
知唔知點解有大頭奶粉呀！
因為大陸閪普遍智商低下
而腦一般同頭既呎吋成正比
點知食完都係朦撚一堆！
仲要有班傻閪唔識欣賞
你估呢啲国家特產邊度都食到咩
走黎食人地既奶 啪人地既針 拆人家庭搶人間屋

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚 到班畜生拎到
即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

一句 中国又贏呀！

屌你老母又一隻五毛狗?

爹親娘親不及近平親呀
偉大既習大帝係全中國人既父親

愛支病上腦？

他們運用了上綱上線的手法。(1分)